燉湯特警

通常都係樓主自己改，之後po上嚟

做埋啲低能嘢

自己改自己笑先最好笑

幫佢宣傳夠未

曲線宣傳 叫燉湯黑警會好d

唔好笑嗰下濕濟

見到食屎狗楊明就唔開胃